賢者之孫又幾好睇

手機俠經費加強版

啱你睇

好睇

條條女個波都大到痴左線

經費加強版?? 同銀鏈講經費

你有意見？

同刀劍比如何？

聽講男主好專一

比唔上刀劍 可以一看

樓上答左

剛睇第一集， 又話自己記得上世的記憶

但卻連買野要錢的基本常識也不清楚？

利申：動畫黨

你上世知日元價值
唔代表你轉生之後知道d金銀銅幣個比值係點
話佢無常識係話例如佢去買個蘋果，然後拎個金幣出黎俾錢果種情況

神作

幼稚野

4天皇

手機俠正d

好撚正

係4天王入面黎講算唔錯

好失望

見到 d 魔法效果覺得好 on9

咁都叫大?

OK一陣睇

識睇動畫梗係睇呢種
男主絕對無敵,身份尊貴,囡囡個個流哂西水,輕輕鬆鬆